茶餐廳卡位！

每次見到有污糟都忍唔住
一野用手撥落地

但明明知道佢污糟
都好自然用左自己隻手

撥完落地 自己對鞋又踩返

點解唔用人地隻手？
我平時見到檯面有垃圾就捉住隔離檯唔識嘅人隻手來抹